電訊台大量sales洗版，有無考慮過正視？

我入電訊台啲post 想睇到啲正常啲既討論
但入親每個版面都係有大量sales洗版
Offer 又長又多字
都唔知睇緊乜，唔係阻佢地搵食
但係人地問緊A，啲sales永遠唔對題
瘋狂洗版，搞到我都唔敢再入電訊台
電訊台就越來越少人入
惡性循環

推。

No reply?